【最新】台灣律師指已就陳同佳赴台事宜，與司法警察機關接洽及向士林地檢署陳報辦理

順道一推

推

心情好先去

留名睇台灣表演

佳仔：心情麻麻 下次先

佳：我嚟緊 我嚟緊架啦